{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "골든튤립 인천공항 호텔 & 스위트 운영 정책"
    },
    "text": "1. チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 2. 3.基準人数以外に追加人数を受けることができませんが、レジデンスコーナースイート/レジデンスプレジデンススイートは最大人数まで追加可能です。 4. 4歳以下のお子様は1人までは無料で同伴宿泊が可能で、エキストラベッドの追加はできません。 5. 布団、枕などの追加料金があり、寝具の追加は入室1日前まで事前予約が可能です。 6. レジデンス客室の利用時には臭い食品の調理が禁止され、これを違反すると5万ウォンの過料が科されます。 7. 使い捨てアメニティは有料で販売されており、歯ブラシ、歯磨き粉、コットン、綿棒、シェーバーなどが含まれます。 8. 宿泊人数に応じて、1人当たり1杯のウェルカムコーヒーを提供します。 9. ホテルシャトルは予約したお客様にのみご利用いただけます。時刻表はホテルのホームページでご確認いただけます。 10. シャトルの利用申し込みは事前予約を受け付けており、キャリアは1人2個に制限されます。 11. 付帯施設としては宴会場、フィットネスセンター、ビジネスセンター、カフェフォンダン(コロナにより営業休止)、ミーティングルーム(有料)があります。 12. デポジット制度は現金またはカードで可能で、無料駐車場と無料Wi-Fiが提供されます。 13. 朝食はバイキング形式で運営されており、料金は25,000ウォンであり、宿泊客は20%割引された20,000ウォンでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数を受け入れることはできますか？",
            "answer": "基準人数以外に追加人数を受けることはできませんが、レジデンスコーナースイート/レジデンスプレジデンススイートは最大人数まで追加可能です。"
        },
        {
            "question": "4歳以下のお子様は宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "4歳以下のお子様は1人までは無料で同伴宿泊が可能で、エキストラベッドの追加はできません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加はできますか？",
            "answer": "布団、枕などの追加料金があり、寝具の追加は入室1日前まで事前予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "レジデンス客室での調理はできますか？",
            "answer": "レジデンス客室の利用時には臭い食品の調理が禁止され、これを違反すると5万ウォンの過料が科されます。"
        },
        {
            "question": "使い捨てアメニティは提供されますか？",
            "answer": "使い捨てアメニティは有料で販売されており、歯ブラシ、歯磨き粉、コットン、綿棒、シェーバーなどが含まれます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数に応じて何が提供されますか？",
            "answer": "宿泊人数に応じて、1人当たり1杯のウェルカムコーヒーを提供します。"
        },
        {
            "question": "ホテルシャトルは利用できますか？",
            "answer": "ホテルシャトルは予約したお客様にのみご利用いただけます。時刻表はホテルのホームページでご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルシャトルの利用申し込みはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "シャトルの利用申し込みは事前予約を受け付けており、キャリアは1人2個に制限されます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては宴会場、フィットネスセンター、ビジネスセンター、カフェフォンダン(コロナにより営業休止)、ミーティングルーム(有料)があります。"
        },
        {
            "question": "デポジット制度はありますか？",
            "answer": "デポジット制度は現金またはカードで可能で、無料駐車場と無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキング形式で運営されており、料金は25,000ウォンであり、宿泊客は20%割引された20,000ウォンでご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 601
    }
}